（後追）有冇人知30cm索隆

邊度仲有得買
係咪斷哂貨？

型呀！